一人幾個反送中最深刻畫面

西灣河槍擊事件，發夢都記得

721恐怖襲擊，港警徹底破產

仲有陳同學CCTV做假

陳同佳出獄得戚樣

建制派區議員輸哂個死人樣

721 811 831
三日都係嬲到瞓唔著
第二日要射波